有冇人聽さユリ？

咁正點解冇人講

有聽開
最鍾意平行線

聽完全隻album (已買
最中意anonymous

上星期開始聽
已經迷上咗

鍾意聽それは小さな光のような

型到痴左線

梶浦大神

識聽一定聽indie時期個d
想要音源都搵唔到呀

ミカツキ